你隻狗出街亂咁大叫既唔該唔好帶出街

一係養貓
屌你老母

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

同政府講囉、一係搵林大總統傾

Agger, 香港人養個班狗仲會咬返個主人